推 荃灣狗舍後門執到 學生八達通

女仔 姓陳
約3-4pm 荃灣黑警宿舍後門執到
有無認領
幫手推到物主知

麻煩樓主直接銷毀張卡? 事主直接補領?

好 thx

但都要推下，俾事主知道安全了都好

推

幫推

聽日再推，要訓

pish